剩單節 （周柏豪-傳聞

這些年來
曾經多次淪落當兵 仍然等待
這些年來
和左手與右手發夢 依然孤單

為了要聖誕不再孤單
用我的薪金換取出pool
得到是你無情 冷笑 鬆開我手

知不知你在濫用我的惻隱
當我愈來愈沉迷像毒癮
外界很多傳聞
說你有數段孽緣藏在我附近
追蹤只恐怕侮辱我的身份

蒙著耳朵 雙手不准抖震
很快便忘記了
難堪都不要緊

但你要計較每個錯漏
像挖空心思也不足夠
何不回頭 回到當天放你走

知不知你在濫用我的惻隱
當我愈來愈沉迷像毒癮
外界很多傳聞
説你有數段孽緣藏在我附近
追蹤只恐怕侮辱我的身份

蒙著耳朵 雙手不准抖震
很快便忘記了
忘記這段人生

知不知我共你原著多繽紛
相信共你的遺傳極合襯
但你總不斷恨
要繼續捏造罪名蠶食這幸運

終於都知道我能有多低等
纏住你手 走不開拉不近
只要仍然愛你
其他都不要緊

請你回頭細看
欣賞我這牧人

作住先 一陣再諗

邊間教會？

屌你 邊間教會呀？

😅邊間教會，

作好啲，依首歌幾好聽